反了反了

支持澳門警察嚴正執法

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！